今日3點港鐵九龍灣總部要求港鐵交代721

有無人join,夠10個人就出發
就算無人我都會自己去交意見書

幫推

help pish

推一下

推

光復香港 時代革命

有興趣既人自己出現係港鐵總部大堂

pish

Push

支持
唔回應就聽日行動繼續
BTW中區警署班義士放返未?

推呀 無人

究竟係IFC定九龍灣

有無人FC

push

辛苦手足

前門鎖曬啦 手足加油